"Omdat hij met God wandelde."
Ik kon de analogie niet zien, maar deed dat niet graag toegeven; dus ik ging terug naar wat hij had ontkend: "Dus je geeft niet om het leven en je wilt geen zielen.
Waarom niet?"
Ik zet mijn vraag snel en enigszins streng, met opzet om hem te disconcert.
De inspanning is geslaagd; een ogenblik lang kwam hij onbewust terug in de zijne oude slaafse manier, gebogen laag voor mij, en eigenlijk fawned op mij als Hij antwoordde: "Ik wil geen enkele ziel, inderdaad!
